市民排1個鐘買菠蘿包 澳洲客勁讚美食車

美食車「菠蘿仔食堂」下午2時許吸引至少30人排隊輪候。(黃偉邦攝)

尖沙咀梳士巴利花園的美食車「菠蘿仔食堂」今首日啟市，下午2時許吸引至少30人排隊輪候，有人最高峰排了1小時，不少人買包後，急急坐到太空館的水池旁進食。負責人林小姐稱準備需時，又得悉有食客反映麵包不夠熱，「可能廚房趕住畀個包客人」，會反映意見。

招太及兒子招志敬稱等了1小時，才買到20港元一個的鮮忌廉菠蘿包，招志敬指如以10分為滿分，菠蘿包值7分，其餘3分主要是「等太耐、少少貴」，自己十分喜歡包的味道，認為夠甜，招太則覺價錢合理。澳洲旅客Leonardo及Roberta則等了15分鐘，他們給鮮忌廉菠蘿包及飲料10分滿分，大讚美味。Leonardo指澳洲的美食車與香港的美食車外形差不多，「好色彩繽紛、乾淨」。

來自遼寧的旅客王小姐則等了40分鐘才買到兩個包，指價錢則可接受，整體會給予菠蘿包7分，她認為附近沒有坐位是美中不足的地方，雖然內地亦有美食車，但指「賣的食物不太高級」。

招太(右)及兒子招志敬(左)稱等了1小時，才買到20港元一個的鮮忌廉菠蘿包。(黃偉邦攝)

香港人真係好撚on9

一堆傻西

on9

去mc記食個餐仲好啦

過多3年仲係度再講

20個包唔太貴
D人平時食開小龍包?

媒黎？

香港人真係on撚9

等成個鐘買個廿蚊菠蘿包

On9

阿paul 名句

20個菠蘿包

去金華食唔好

新屎坑

唔通話自己on99排成個鐘食垃圾咩

點解香港地咁多呢類傻系
你話特價都算，又唔係
竟然排一個鐘買個20蚊既包

排一粒鐘

正呀

On9仔有樣睇

金華波蘿油墨西哥熱奶茶

山崎美心d工廠包都賣$10,呢套有料係入面先賣$20, 其實算係咁

會展出面38蚊一個叉燒包

如果為左$1個菠蘿包排一個鐘隊 仲白癡喎

On9
以前大撚把非連鎖麵包鋪幾蚊個波蘿油仲好撚好食
地産霸權果陣當睇唔到，食慣哂空氣麵包依家20蚊買返個普通麵包都咁多人排隊

香港人真係有條排隊癮係到

如果香港搵地方專放food truck幾正

海傍一排三十架，邊行邊食

當你一個鐘人工40
1蚊個包 =用左41蚊
20蚊個包 = 用左60蚊

一樣咁ON9

人地讃架車咋

隔離街間面包舖都有啦

等了1小時，才買到20港元一個的鮮忌廉菠蘿包。

個大陸女人係咪戇9, 美食車又唔係餐廳, 點解要有位坐??

$20買普通菠蘿包就戇鳩啫
真係有菠蘿又忌廉 20蚊算係咁啦

廿蚊個包都唔係問題
但排成粒鐘真係on99

用嚟略遊客水嘅野你本地人做咩走去買

去太子都有間高汁架啦,10蚊添咋仲要頂盡排3分鐘傻鳩

日本人等成幾個鐘食碗麵都係咁

以醒目自居既連登仔條撚準備發炮

港豬係鐘意排個幾鐘 比貴啲價錢 先會滿足到自己

廿蚊一個包

真係好ON9

點解澳洲人排十五分鐘就買到？

屌你明顯做馬 過幾日睇下仲有冇條龍係到

唔洗排隊既話廿蚊都可以接受啦 餃子果個先on9

架車好柒

個招太真係香港人？
點睇都唔覺有香港會買

幾特別
但清潔問題都煩死
邊行邊食順手掉落海

20蚊=£2=USD$2.5=AUD$3.3
邊到貴？

十蚊食個菠蘿油咪幾好，俾多十蚊多pat cream
話唔貴嗰啲，三十蚊去惠康買支cream食撚死你啦

太子個間咪金華
但呢10幾年做得太多蝗已經無咁高汁了

屌好撚反智排一個鐘食個廿蚊包

好似係,但差極都一定屌打呢d劣食車

排一個鐘 on9

香港人就有呢個問題
泡菜國咪一樣咁多小食車,但條街都乾淨過香港

敬仔抹一抹右邊嘴角

係喎

Judge人地美食車試辦
連登仔

你邊個平行時空？
日本有嘢食嘅地方都好污糟啦，何況韓國？
人地歐美唔洗講啦，佢地好似唔知垃圾要放垃圾桶噉

認同 但放咩位置好緊要
香港d廢老同蝗既衛生意識低到好似原始人咁

菠蘿包足料新鮮出爐自然就好食㗎喇 你估蛋撻咩 蛋撻真係考功架

用1個鐘加20蚊就測到智商！抵

好過去做貴Test

早去排得前呀嘛,咁排頭位果個都唔駛等好耐啫

黎旅行排咁耐

真係多時間

架車個外表都幾柒

發達大計

諗返起以前落樓下買菠蘿包仲要岩岩新鮮出爐都係5蚊3個，而家搬走左唔知仲有冇，真係良心餅店黎

要排隊證明有市場
起碼架車第一日試業係成功先

除左遊客唔知價,諗唔到有咩人要用廿蚊買個菠蘿包

基本上係連登仔眼中香港人做乜都特別on9 智者登

屌 貪得意試一次廿蚊又唔係貴有咩問題
又唔係日日都去排一個鐘
人哋平時幫襯開十蚊一個菠蘿包又要同你講

利申 無興趣去排

扮高級搵水魚係唯一出路,唔係等收皮,香港人睬你都有味

其實個菠蘿包同平時啲菠蘿包唔同

其餘3分主要是「等太耐、少少貴」

40蚊5隻餃子都有人沖

本來係昆鳩d遊客
香港人自己走埋去買 on99
我求其落一間包鋪 4蚊買個波蘿包仲好食啦

d 人係咁未食過講到好似食過咁。廿蚊一個包係一件事，未食過就9 up 係另一件事。

雖然內地亦有美食車，但指「賣的食物不太高級」。

菠蘿包好高級？

我就食開3蚊一個菠蘿包,想要cream咪自己買一樽返屋企有排用啦 新聞啲人係咪做媒, 點會話20蚊一個菠蘿包,40蚊5隻水餃的價錢是貼地 離撚曬地囉，我自問窮撚食唔起

我都好想排隊買呀

翠華巨包都係七蚊定八蚊

racist

香港乜撚野狗屎垃圾總之係新出既野都大把人狗衝
唔使一陣就收皮 明明係好撚普通既野換個包裝懶係新咁都有人吹捧

雖然排成粒鐘無乜興趣
不過明顯樓上好多人都以為果個係普通菠蘿包喺度9up

佢係菠蘿包夾菠蘿同cream
基本上係Chous Creme 同 Breadpapa 果類泡芙嘅港式fusion
係幾得意
相比以上同類店仲要平
如果唔駛排咁耐我都想試

真係好味廿蚊唔算貴
但做得呢D車我唔信係咩高手

好快會俾人抄

菠蘿包, 罐頭菠蘿, 忌廉, 要整到好難食其實都幾困難

7仔賣20蚊杯新地 對比算平 但買個位堅on99 幫到你盡喇 嗱

對於班loser嚟講，的確係貴咗啲

屌你老母臭閪, 咪撚做臭菠蘿包個名

菠籮油自己整都得啦

連登仔又燈中

個仔叫趙志敬

尹志平ching

呢個包點都抵食過咩雪糕雞蛋仔呱，雖然都係貴，但真係可以接受 係等一個鐘on9啫

香港最低工資$32.5/小時
英國最低工資£6.19/小時（約$60港元）
美國最低工資$7.25/小時（約$56港元）
澳洲最低工資$16.37/小時（約$97港元）
點會唔貴

20蚊都貴 美心一個空氣飽都八蚊起跳啦

真係屌左出聲

菠蘿包竟然有菠蘿

你呢啲思想同啲廢老有咩分別？

鳩噏左3版終於有人講

包中間係咪夾咗波羅？

個包有生果有cream廿蚊唔算貴

但應該都唔會好好食
睇佢都唔係自己焗菠蘿包架啦
咁樣砌埋就廿蚊

唔係 真係好多大陸狗買 見到12蚊一個包 我當面講左句 屌

菠蘿包夾菠蘿真係會好食？

綽頭掛 有菠蘿既菠蘿包

其實有乜咁on9
你去旅行都會乜都試啦

買同賣都咁撚戇鳩 除左旅客

世事都被你看撚柒透了

港豬愛潮流

會唔會正得過太興10蚊菠蘿油

廿蚊不如去大商場啲貴價面包鋪買唔好

巴打有認真睇，聽過美食車個tb 的talk佢話自己本身間茶餐廳賣得仲平，美食車都係用黎宣傳自己間野

大把工廠區賣好味既菠蘿包要十蚊啦，廿蚊有d特色既唔算貴啦

不過要排隊就不了

其實個概念值得支持
菠蘿包唔賣得貴，但整色整水就可以增值，保持新鮮感
好似雪糕咁，起初只有一球球咁賣，後來發明咗唔同食法，甜筒、脆皮雪條、雪米糍、雪糕火鍋、香蕉船，咁先長做長有

諗起菠蘿蝦堡

呢架美食車啲租都唔平
20蚊都唔知有幾多要拎黎交租

Agger
唔係話傳統菠蘿包唔好食
但都唔應該固步自封

連泡菜國打仗打嘅野都可以喺香港賣到成行成市
香港咁高質嘅菠蘿包點解唔可以整色整水賣貴啲

佢間鋪頭係邊
想試下

忌廉菠蘿飽 如果熱既會唔會極溶d 忌廉?
點解有人會嫌唔夠熱

全真教手足

過左浸熱潮，睇下仲有無人會買 搵定地方餵狗把啦

唔好教精港柒好無

講得好

你覺得貴姐
你唔好叫Starbucks賣＄15一杯咖啡 iPhone $3000一部 ？

想食飽＄20夠你去屋村買半打菠蘿包 想要特色野又唔想俾錢

唔怪得港女個閪咁貴啦，原來係特色野，明白了

特色

你覺得無特色 賣家覺得有而且值$20

同時又有一堆人幫襯 MTR mall個堆CHOUX CREME開咗咁耐差唔多價錢一樣有人排隊

根本問題係
好多香港人覺得自己D本土嘢一定要走地踎風格，賣得貴就唔啱
高級化、精緻化、遊客化即刻畀人屌
茶餐廳接受唔到翠華、太興
雲吞麵又話正斗、皇府呢D冇咗靈魂
但外國貨幾貴都肯畀錢

尖咀有間前排又係賣菠蘿包
個包入面加舊所謂日本乜7牛奶雪糕
成3/40蚊個，中女同事極力推介
試左一次，狗也不屌

先唔講個包菠蘿皮唔脆唔甜
個包仲要又細又凍又唔軟熟
一咬落去成塊面雪糕
又唔係好食又咁既價錢仲要麻9煩
真係女人/遊客先會食

可以正式宣佈
唔被睇好既美食車計劃.....大成功!!!

越貴先越多人先

時間都係成本
用一個鐘可以做到好多野

泡芙係地鐵站都賣22up啦，呢個有埋菠蘿先20，算係咁啦

趙志敬

想問下美食車係咪以後都係喺指定泊車位做生意 ？
希望佢好似雪糕車咁周圍隨機走，加埋音樂

正是
日本拉麵一舊水就無問題
本地車仔麵好食既過$40就話貴

圖中條陷家鏟借錢搞美食車唔還，比人告到上小額仲要比假口供
不過政府最後冇出牌比佢，得個恨字

呢個菠蘿包可以接受但黄大仙個架賣$40 5隻水餃就真係on撚9

留名等睇美食車苦主

排成粒鐘食個飽 ，食m記唔好？

朗豪夜市，桂林夜市先係美食車囉唔該！

同日本果D冇撚得比

唔記得叫華x你查返報紙佬應該搵得到

記錯左第二間，不過入面有間正鋪,巴打去試下原來仲有其他野食

完全認同

咁受歡迎，呢個菠蘿包應該真係有菠蘿！

仲衰過排godiva

菠蘿包唔同其它麵包,要新鮮出爐才會脆,識食既一定係去麵包鋪買

望下幅圖老母表情已經知咩事

外國d美食攤檔美食車係配合大型市集 運動比賽 或演唱會一齊黎 邊會好似香港咁失敗要自己吸客

終於有人話聽

Hello

旅遊業都係揾水魚架啦

3個星期都頂唔到

點解普通市民都會響全朵???

可能平時果d嘉俊 浩賢廢費報

成班弱智

睇呢個post講嘅嘢真係別有一番味道

Binc

屌

係3星期